有無人去膠鐵開放日 ？

站入面要唔要擔遮？

有無相睇下蛆蟈嘅偉大？

睇新聞 入面參觀啲人好似同世界脫咗節咁

有無人去呀？

竟然無人去

又話好受大眾歡迎

係咪當連登仔唔係人？

以為你串大陸點知係連登仔

只係想睇下有無鐵膠連登仔去影相

狆蟈啲野依家唔睇 遲多幾個月塌咗就想睇都無

蛆蟈真偉大

竟然係室內唔洗擔遮

月台嘅相呢？想睇下動感號真身

開放日冇得落月台

室內都無咩美感

點解唔俾廣大市民見識下動感號點樣帶俾香港繁榮穩定 ？？？

你係咪唔愛蟈！蟈家設計嘅係最冠冕堂皇！

豈能容你啲刁民亂噏！

btw 好似蜂巢

舊年車廠開放日上過車
嗰陣都未叫動感號

市民早上於集合處集合，準備參觀西九站。李家皓攝(蘋果日報)

荃灣區市民潘先生指高鐵通車後，會一嘗乘坐鐵路回鄉，「先去廣州南（站）、再轉去佛山」。他指高鐵回鄉應比乘搭直通巴士快，有意一試，但長遠計日後回鄉仍會選搭直通巴士，「（票價）都係百幾蚊」相信較高鐵划算。彭志行攝(蘋果日報)

退休人士潘小姐曾在現場工作人員示範下，了解過售票機運作，認為日後若自行使用「都識嘅」，她成功簡述用自助售票機的買票步驟，但透露暫不打算乘高鐵北上，笑言「等其他人搭完睇吓啲反應先」。 彭志行攝彭志行攝(蘋果日報)

參觀的市民在場拍照。李家皓攝(蘋果日報)

持票的市民可於開放日上午10點至下午1點，或下午2點至5點到場，參觀首度對外開放的西九龍總站，可看到站內的全新設施，並設有介紹高鐵網絡和效益的攝影區和攤位遊戲，但月台部份則不會開放，公眾亦不會看到高鐵列車。大批市民今早10時起，陸續由西鐵柯士甸站入場，沿途單方向前行經過西九站一樓接駁天橋、地面層及地下一層（B1），市民最盡可抵 B1的查票櫃位和閘機外位置，而將屬內地境內位置的地底2樓至4樓則不能到達。

港鐵車務總監劉天成早上導覽傳媒在站內行了一周，但並無經過 B3月台層或 B1、2的關口設施。他承認近期連日大雨，在全長26公里的高鐵香港段中，近石崗的露天位置出現積水，但直言鐵路設計發揮好功效，有自動回饋控制中心，停運該段路軌並派員處理。他又在導賞團期間，介紹站內透光窗和室外綠化帶等的環保設計。

成班老野

支那台live

我無錢租樓我就去膠鐵站瞓

話俾人聽我住西九龍

好大好靚 最重要係似墳墓 簡直係安樂窩

>但透露暫不打算乘高鐵北上，笑言「等其他人搭完睇吓啲反應先」

廢老又蠢唔晒

天幕設計ok，洗手間全部請一色Toto，靚好過普通地鐵站，其他就普普通通。

相？

動感號裡面靚唔靚？

啲位逼唔逼？

d玻璃幕牆好撚柒

去過啲人話ok靚喎

同地鐵站分別不大

邊個地鐵站先？ 香港站定羅湖站？

無得落月台既火車站有乜好睇
去紅磡起碼有直通車同火車軌睇下丫
無既話同行商場有乜分別
開放日先行得商場架咩, 多餘